---
title: "FAQ"
weight: 5

banner: "baggage"
---

## Можно ли провозить наркотические вещества?

Нет.

## Что делать при сканировании тела с пирсингом?

Некоторые металлические проколы на теле могут вызвать срабатывание
машины, и может потребоваться осмотр. Если требуется дополнительный
осмотр, вас могут попросить снять пирсинг наедине.

## Что делать, если мой багаж не приехал?

Согласно междунарондным правилам, аэрокомпании должны доставить багаж
в течении двух дней с начала полета. Багаж хранится в аэропорту а
течении шести месяцев; владельцу багажа отправляется уведомление по
его прибытию. Если вы не смогли найти багаж за долгое время,
обратитесь к администрации аэропорта.

## Что делать, если я потерял вещь в аэропорту?

Свяжитесь с бюром находок, чтобы найти предметы, оставленные на
контрольно-пропускном пункте. По поводу предметов, оставленных в
другом месте аэропорта, обращайтесь в администрацию аэропорта. Чтобы
получить предмет, вы должны быть в состоянии описать предмет, когда он
был потерян, цвет предмета или любую информацию, идентифицирующую
предмет, чтобы гарантировать, что он воссоединен со своим законным
владельцем.

## Какие есть ограничения на размер ручной клади?

Размеры ручной клади, разрешенной в салоне самолета, зависят от
авиакомпании. Обратитесь в авиакомпанию, чтобы узнать, что может
поместиться в багажном отсеке или под сиденьем перед вами.

## Можно ли снимать видео и делать фото в аэропорту?

Законы Империи не запрещают фотографирование, видеосъемку или
видеосъемку на контрольно-пропускных пунктах, если не вмешиваются в
процесс проверки или не раскрывается конфиденциальная информация.
Кроме того, вы не можете снимать или фотографировать мониторы
оборудования, которые закрыты от всеобщего обозрения.
